一個人對住個公園垃圾桶不停講野有咩原因

我朋友今日一個人對住個公園垃圾桶不停講野有咩原因
想知佢有咩事

識朋友

因為佢講緊廢話

桶入面有人

想識劉江華

睇左呢個post

同一個 title 係連登post
秒回

高登，無人回。。。係高登出post 同對住公園個垃圾桶講野無分別

連登大把bot